老衲素來有佛教史泰龍既美譽

史努比就有你份

佛教rambo？？？

佛教史罰龍就有你份

史佛龍

屎太濃

佛教Rocky

就快中秋，有無人煲衲

衲DEE老了，衲DＥＥ不舉了

Richard Billyham:「我條撚粗過史泰龍，一鳩屌到佢閪爛」

老衲打救世人

面癱

射死人

有份食？

香港煲狗肉犯法，不了